（已fc）強國親戚證實強國玩緊回血劍！

個強國上海親戚同我講佢地今年年頭開始每個月多左條新税，佢個仔人工6000，每個月人工直接扣大約1000做稅，人工再高就更多，正常係一年幾百
條新稅要父母是但一個過60歲先唔會扣

肉隨砧板上

唔劏你劏邊個

上海$6000等於香港$10000
仲要扣$1000
問你死未

反抗呀？勞改營見

月收WO，咁大件事新聞應該有報

收人仔稅好似無咩用，不嬲都係印出黎

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

痴線直接抽六分一？

免得過都唔想印咁多

人仔可以離岸換美金 / 換港紙再換美金

所以內需搞唔起
樓負擔重 各種稅率高 社會福利差

強國人自己都講緊消費降級

問題在共產黨一黨專制下 經濟效率太差
大量資源消耗係無用地方

例如比軍費仲高的維穩費

抗通賬啫⋯⋯

真定假呀

最後會行日本mode
負利率+超重稅壓制個人所得

應該係某啲指定行業啫，例如護士

如果咁換，人仔會大跌，點解唔直接印出黎換？反正都係大跌

唔係講打已fc就代表係真
咪撚亂推

唸起張漫畫圖

等於香港搵三萬 每月出糧就拎撚左你五千先咁都冇人反抗就抵撚死啦

印錢要基於GDP增長

咁愛國快d 交埋剩底個d

一個願打一個願挨
仲要擁護佢地 無計啦

印錢不嬲唔係睇GDP

咁誇張？

鬼國連欠債還錢咁基本既野維權都被拉, 反抗回血劍仲得了?

你懂的

仲有五險一金啵咁一個月咪得四千幾落袋

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 機場；831 中聯辦；9月1 機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

真社會主義

如果係真 佢地仲懵撚柒柒真係抵死

有貪官抄家（100人在瑞士1.1萬億美元，美國有4萬億美元資產）
有賤民
有mpf
有人工島
有香港股市
有美國上市中資股
有香港外匯
有偽人

仲可以有排頂

屌唔捐5成比國家, 明顯就係唔愛國啦.

愛国不是口號

相信黨!

支持

樓市明明Supply過大
幾廿座死城
個市都係硬淨個鬼, 親身經歷: 平市價10%都冇人買呀

支那食物同埋石油都要進口，免得過都唔想跌太多

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

其餘果6000有冇變埋大灣區概念股?

用下腦
報到？

上海幾時搞獨立

唔怕。我們還有黨。

印=增加供應量 會通漲好勁

一直都要抽㗎喎？ 五險一金

叫得印錢 仲g條撚咩

唔比降價
一降價個市會冧

在中共 真係做得出的

歷朝將會滅亡之時，通常都會荷徵重稅

SEARCH到個叫「新稅個法」既野，2019年1月1日實施，係咪呢個？
（全部都係簡體字新聞，唔想貼上黎

唔同意，上海樓價點都無香港貴，而且除左進口野，物價應該低過香港

大陸交稅不嬲都係每月扣
6千人仔月薪
扣完稅同保險金後
淨袋約5千

大陸人咁爱国 收果少少錢唔係牙痛咁既聲呀嘛

堅????
因為支共雖然仆街, 但其實好多都好聰明
呢個時候要回血理應該係減稅谷大個內需

係 真係抵死

mpf

推呀

發起愛國遊行支持收多d稅

繼續做護旗手啦

支爆來了

你認為強國有新聞自由?

共享榮耀啦

我聼都未聼過喎

同意，打好貿易戰，擊退港毒👊

原來超越香港係講收稅

咪係囉，啲人成日濫用fc個字

冇嘢post上嚟證明就唔好話咩fc啦

上海呢d一線城市唔係一層樓都要三球咩

其實外國啲稅仲高
不過起碼佢哋大把福利

今年年頭,即係2019年年頭?唔係2020年

人地交完稅 又真係會用返係佢地身上面…

呢個新法係寬減多左 應該唔關事

屌奶星唔怪得個個落晒來打工

斬殺自己人民回血 是常識吧

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來 SORRY FOR返緊工未睇得切

你老母fc咗啦

即係香港強積金

印錢可以隨便印, 但要保持貨幣價值就要保持M2 to GDP ratio唔差得太多
例如一個經濟體經濟好既時期M2係GDP既兩三倍都偏高但仲講得通, 但如果上到四倍以上就係人都知佢貨幣嚴重超發

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

苛徵重稅係亡國先兆呀

扣多啲啦，五毛搵咁多

唔係
佢個仔做國企媒氣公司

其他國家經濟差就減稅刺激經濟
中國經濟差就加稅回血

你真既話twitter應該有人討論緊

信不信由你
個親戚都覺得國家唔掂

你敢出聲？

明末遼餉、剿餉、練餉三餉加徵

咁樣回唔到血喎，都唔係外匯

人民幣支那可以亂印

大陸新聞網剩係會歌頌中國

愛黨愛國 建設美好社會～

上海樓價唔會平過香港啦⋯⋯

真？有冇咩通告/通知email可以睇下？

新聞唔報都會有地方政府文件啦
唔係點通知市民要收佢地稅

回血剣跟本就係張漫畫開始

奶共廢老：中国有咩唔好？！又和諧又先進又有錢！

抵啦
不交稅就是港獨啊

當有軍票出現就變成委內瑞拉???

唔係講緊＂價值＂，係講緊消費物價同收入水平
就好似啲第三世界國家每個月得6美金收入拎走1美金交稅，而"對佢哋嚟講嘅6美金就好似香港嘅10000蚊"咁解

唔好on9
上海市區樓價2-3萬一平方

社保?

乜撚嘢稅抽咁高

睇邊區, CBD真係貴過香港大部份地區
咁當然冇得同香港中環半山呢啲比

811

偷偷地印
再拎黎香港換美金

重建既新樓貴到d搵幾萬做國企既強國仆街親戚都買唔起樓

Fact Check - to be justified
大家幫手睇下呢個共狗網上計稅器, 好似係真

唔好信

1 square meter = 10.7639104 square feet
1人民幣 = 1.09862358 港幣
50379 x 1.0986 / 10.7639
= $5141.85 / 呎

我知平均即係有平有貴，但香港係最平都貴過佢平均啊

利申:支那網，冇fact check

變國債

萬稅萬稅萬萬稅

大陸養老費好貴，深圳D親戚退左休個個月都出成皮幾野。

6/1 = 5成

有冇d咩信件文件睇下

你又錯喎
個親戚表示夠食夠用就得

可以貢獻祖國, 應該感到光榮

大陸稅收係直接出糧時扣
無得唔交

夠膽就起義
你地呢班東亞病夫

其實舊年已經有 send哂文件去外資公司 但最後唔知咩事停左 今年先拎返出黎
利申：老母做hr講的

直接出軍票或者債券 攞哂所有錢重快回血

因為你個Chart 計埋上海周邊, 金山 祟明(一座島)
呢啲拉低哂個average

一日未返到2000蚊一個月 班垃圾都仲係愛國

沒事兒沒事兒

佢應該好高人工
我親戚佢拎緊2500，佢老公5xxx

數字黎姐，唔一定要印

仲有貪污果啲呢

貪埋貪埋 分晒轉去俾官二代去外國

搞到個國庫 應該吉晒 先唔夠美帝玩貿易戰 跟住就苗住香港個銀庫

為了國家！瞓街又如何

一齊推到支爆！！！

又話支那狗愛黨，交咁撚少稅仲要嘈

個税叫咩稅?

冇新聞報？

所以要揸爆香港呢個春袋先

。。。上海樓價同深圳差唔多

source please?

我都好想係真野
但係咁大單野冇新聞又冇人微博帖？

之前微博都好多人講過
但隔咗一排應該比人和諧哂

共產黨 故名思義 抽晒都唔過份

到時侯變左free worker wor

佢醫院做退休前先10000左右人工，而家退休金＋社保每月有皮幾，仲有好多福利。

仲有一個九十幾歲既親戚，佢後生幾乎冇做過野，只係參加過共產黨革命，佢老公最高做過深圳某處長90年已經掛左。佢而家每月仲拎緊每月幾皮野既唔知咩費。

而家大陸養老支出成本係超高，有D直頭係透支緊年輕人。到呢班年輕人老左都唔知仲有冇咁好退休福利。

苛税猛於虎
不過強國面話揾6000
枱底就
一個缺乏數字管理的鬼地
香港也受影響越來越似

諗 唸你老母

唔係話低過香港就好過
我記得一線城市樓價同埋生活指數機乎都追得上香港
咁樣扣一次 我諗大約係香港兩萬扣3 4千咁呱

習習好等錢使

慘過強積金

官二代 揸保時捷,有14億人口喺後食樹皮支持

幫推，721,811

係真嘅話
點解佢哋仲咁得閒理香港事務
自己都未顧得掂

印太多，通脹壓唔住，會變津巴布偉

講得呢句 睇得出巴打唔熟國情

繼續榨乾啲人民

我指點都會收到風，官方新聞當然唔會出
姐係twitter等地方都會有D料睇睇

清遠碧桂園萬2一方跌到8千一方

咁嗰條新稅名叫....？

寧為肉稅

要保持香港話事權

始終香港儲備同外滙都多

先讓部分人富起來

人民係用來生劏！魚肉！

日本都叫重稅日本收稅但福利同公共設施都做到好好，公園又大又靚，路又平又直，醫療又ok，強國有咩可以同人比，仲有，強國收稅先勁，係人工30%

已經壓晒落樓價度，大陸樓價如果爆就一定壓唔住

講起都嬲，打自己國民的錢比對外國防更高
姐係大大聲話比全世界知黨的敵人係人民多過外國
口口聲聲話一點都不能少
邊界比俄佬印度仔𠝹下𠝹下又無一大堆

擺係香港都變真暴動

已fc,影返張稅單出嚟呀!!!

就敢話已fc 就但fc咗!!!

稅俾多左, 物價就升幾成, 但人民仍很愛黨

到時一定冇咁好，不過一不滿就捉你去教育營，冇人不滿，冇事發生

所以吃住個勢！
一定要共匪死！

問埋大陸 office 同事話無聽過
樓主一係就比實質証明

721 85 811

直接同香港換就唔會跌，或者去一去澳門就無問題

有時諗唔明中國人咩構造，呢到出生呢到大，成日將思鄉掛咀邊但又唔想留係中國

【國際戰綫+英文文宣】好多同今次運動有關嘅 wiki page 都未被翻譯做英文

真定假? 好恐怖wo

中國大幅加稅同美帝打貿易戰

僅次於香港架咋個樓價，一啲都唔平

共匪真係無錢了

得人驚

強國

香港都有啊, 每月出糧就拎撚左你千五先

外國 交稅養懶人、窮人。但中產都叫享受到福利。

中國 交稅養貪官 。冇福利。冚家鏟！

東莞服務好快重現

支持上海獨立
驅逐北佬

睇來真係窮到燶，遲早食樹皮

依家講緊係稅呀
一定收唔撚得返個隻

有無fc

是但啦，佢哋冇錢都可以食草
一千蚊濕濕稅

$1000 對咱們er來說小事er
拿去拿去

你啱, 所以快啲轉MPF去美國股票基金

你估人哋叫共產黨流㗎
唔共班豬產都對唔住自己啦

細佬無知 咩係五險一金？

大陸人好多人係咁諗，朋友做半政府，時不時會屌支那d政策（佢地一般係憎維尼）但最後都係咁講，夠食就得

睇得住中國好急要錢
所以真係唔洗怕佢地o係香港出解放軍
出解放軍最傷係中國, Trump對中美貿易戰唔洗再有任何留手
其實我地先係渣住中國春袋果個, 真係唔洗怕大動作會驚動解放軍
經濟攬炒先係中共最驚

係，但支那人好無血性，聽過因為老人家有得攞長糧萬1.2左右一個月，全家唔俾佢死，不停屌住條命，因為死左就無錢收

五樣保險加一樣退休金
簡單啲嚟講係大陸版mpf
可以扣人工二三十%甚至更多

政府無錢乜招都要出，股市又呃唔到你地呢班支那人入市，支那人醒果班一早換晒港紙美金，所以政府唔名正言順去收稅何來錢為持開支。
買左樓既個個供樓已經開支大，而家仲話加稅，睇黎支那人個個都應該要食草了。

物價雖然低過香港
但稅率太高了吧

十萬都有啦，我識唔少上海人

韭菜

唔係，3,40蚊一個餐都常見

又無，廿蚊左右正常，小店計一碗上海雲吞15-18，加杯嘢飲咪20

依家先進嘅電子支付只要加幾個零就得

大城市唔抽你稅 唔通抽窮市？
正常

呢個唔係回血劍, 似係對抗通脹手段
好多人已經無工開, 如果物價再上升就仆街

不如唔好出糧啦屌

啲錢入晒個樓市到
唔係點炒到樓價高過GDP五倍

幫樓主救老母

我之前係浦東新區住, D物價貴到傻, 之後去浦西平好撚多
雖然無香港咁貴, 但消息都唔平架喇
上海買樓都係好貴, 但人地有得揀要平既去新發展邊邊, 一棟新樓50平都米係200萬人仔, 我地住到梅窩都唔撚得呀

d人以為上海d樓好平

係咪社保呀
不過未必lor得番

我識幾個人住到松江，講緊地鐵入城要個半鐘，都要2-3球一平方米。其實講買樓壓力，大陸打工仔同香港不相上下。不過佢地無得反抗

ching 一平方米係 10呎 wo 你3萬蚊10呎 1呎3千 點貴過香港阿...

而家唔救樓市喇，二手樓開始只準買唔準沽，方法就係控制銀行叫銀行唔批二手樓貸款。一手樓又要加20%息先可以買。

業主層樓變唔到現，變相將業主既錢充公。樓價好快大跌

唔明大陸人點解唔反抗

咁撚重稅無又保障

物價睇下咩地方囉，啲舊區，即係計劃經濟時代起嘅「工人新村」，上海人叫做「老公房」會有好多平嘅小店，真係廿蚊甚至15有一餐食。

一直都有，但監控太勁組織唔到。

都話上海大把地方樓價十萬一平方米，即係成萬一呎

啲五毛仲成日話上海GDP早就超過香港

真
之前去上海做intern 另一個intern話我聽
（唔記得intern計唔計，反正pt計）人工大約三千幾 交稅五百幾
聽到呆咗

另外物價 其實唔係完全平過hk
以我買嘅嘢為例 喺超市
菜好平 三四蚊一盒

大把10萬一平方米啦，講緊浦東d中產區

大陸唔計人均，用1200萬人同幾十倍香港土地同你計總GDP

支持中國亮劍

強國普通打工仔人工幾多呀？
我親戚個仔搵6000個月已經叫高喇
就算你搵2萬個月都死喇

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

佢地覺得安於現狀就得

係既, 我連沙縣小吃都唔敢食, 果D小店就更加唔入, 真係頂唔到果陣大陸味

根本唔夠擔講
網上全部ac都係實名登記

想反抗都組織唔到啊，未上高鐵就鎖左你。

國企黎講6000平均人工, 去民企平均都1萬
而家最好搵係寫手機GAME, 仆街可以7-9萬一個月

黃種賤畜要已經進化到冇野食都唔會造反

共產黨理念
要共產 共你既
官既產 自己袋

真。支爆近了

P2P果次幾十萬苦主，全部未集合到就拉晒。或者準備出門口已經被請喝茶。

親戚表示：真係睇地區，新開既商場d野食貴撚過香港又難食

哈哈哈我頂得落嘅又，我以前好鍾意食一間叫做「大富貴」嘅連鎖店，你頂得順班大媽講嘢幾大聲呢，其實衛生程度計食得落嘅

銀行存款變股

入黎就係為左睇呢張圖

真
之前去上海做Intern 另一個本地intern同我講
（唔記得做Intern計唔計 pt計）人工三千幾 交稅五百幾
聽到呆咗

物價方面 唔係所有嘢平過hk
以我買嘅嘢為例 喺超市
菜好平 一盒4-6蚊 自己稱仲平 有機菜一盒都係12 13蚊
麵好平 平嘅2蚊都有
牛奶好貴 屋型細嗰啲都要9蚊

呢樣真，瑞安個19新天地啲bar真係，我不如返香港飲

有冇股息先

支那人咁愛國，少少錢算甚麼

上海親戚表示：好多細鋪食店都係鄉下人開，好撚dirty,佢唔會入去食

講起bar 佢地話全部假酒黎
啲外國exchange去唔知 飲到入醫院

係大陸轉美金放係屋企係咪仲安全？

所以每日百五不斷迫爆香港

冇問題，我有個出緊 $2000人工的廣州友，同我嘈做咩攪亂香港。

中国人食草可以食一年？

上海啲樓係貴，點解大部分市民都有一至兩層樓揸手？係因為「拆遷戶」補償。即係你住嘅舊區要重建，政府收地，按戶口簿人頭補錢你買私樓，或者比層「公房」。「公房」九十年代尾可以買斷，然後自由買賣。
加埋好多外來有錢佬尤其浙江果啲大量掃貨，炒高晒樓價。上海本土後生仔打工仔無父幹多數買唔起市價私樓，同香港年輕一代境況好似

可能都係維穩政策既一部分
退休後班老人冇野做，唔比多啲福利佢
一發起上來就學和理飛塞路都咪話唔頭癢

岩喇好快佢地都覺醒

佢6000人工已經係=香港科文既職位

藍絲擁抱中國啦

咁邊個傳份文件出黎啊？用下腦先留言啦

c hing好熟上海喎

大陸做嘢不嬲都直接每月扣稅架喎
稅，社保嗰啲全部每月扣

唔反等餓死

而家做野既呢代大陸人仲行緊一孩政策，可以幾家人幫手供樓。香港？幫到幾多個？

同你講，拆左都係得150萬左右都係買唔起樓
利申：啊婆比佢個女呃左去簽野，d錢落曬佢個女到

大陸咪有「六個錢包」之說囉，即係你，你配偶，同埋兩家嘅家長，六個荷包一齊供樓

愛國的話6000應該扣剩1000

上海親戚表示：早幾年已經冇左一孩政策，叫你生多幾個，但城市人根本冇人生，全部都係鄉下人去到上海生

情況比香港好好多啦，好似我咁5兄弟姊妹，全部食自己。

up乜9
fact 1: 大陸今年係減咗啲啲咁多個人收入稅
fact 2: 今年大陸行 rolling basis 以全年總收入嚟計算稅率，但係依然係每個月以估算嚟扣，而之前係只計當月收入嚟收該月的稅。
今年年初全部人都以比正常低的稅率扣稅，七月開始就收返正常稅率，甚至可能係追收返年初收少咗嗰啲。
fact 3：今年多咗養父母免稅額，呢個之前無，要自己喺個app度填。

你可以同親戚解釋返，大陸八成人都唔熟稅制，因為唔使報稅，反正每個月扣咗先到手，所以無人理。
亦因為咁，佢地好無概念自己俾緊錢政府使。

秒

中國人食草可以頂一年，美國佬必敗

一半糧出人仔，一年交成萬幾蚊人仔稅

外國課重稅，但是老左唔憂衣食住醫保。香港聲稱低稅率，但是老左食自己

yes 因為工作關係長期同大陸客尤其上海人有接觸。上海本土文化被邊緣化左好耐，植入大量外來人口。香港係「明日上海」。樓價高物價高，就業選擇單一化，識人化學系博士畢業搵得果3-4000。同兩老屈係四十平方公房，除非等運到搏有錢女睇中佢，或者靠婚姻關係互補經濟。

之前唔係有人開過post 講咩？

呢樣真， 合全家之力供一個。拆遷都造就左一部分人暴富。

債券

一啲啲啦，有部分住旺區舊樓嘅分到好多錢。加埋可以買斷「公房」政策，利用樓市升值賺好多細屋換大屋。

強國都有退休保障

以前返工搵2500/月，退休後每個比返2500你
冇記錯就咁

睇咗上海市稅局個網都無提到呢單野

佢呃撚完同區新樓都買唔起
600個起跳

政府做野唔使同你講，照做就得

唔知幾時先見到一塊面包要一億人仔呢

#283 有正解
本人工作需要有研究過吓今年個稅改

係呀 好悲哀其實 原居民越搬越遠 市區旺區重建完比外來土豪入住。

澳洲都係行出糧時扣埋稅 等你冇機會逃稅
香港再進取啲 收定你下一年嘅稅 交多左先慢慢退俾你

其實 1000/6000=16.66666%
唔算太多 不過唔了解日後有咩保障

你FC左D咩先?

咁香港邊區先近似上海?

你做既野一樣。。但收既錢少左
同打劫無分別

痴心妄想

條新稅要父母是但一個過60歲先唔會扣

唔係自己來養老咩？

DIU, 18年既.....樓豬FAKE 人

支那人交完稅比支共幾百億咁送比非洲

香港人都係

想問係堅？因我永不返支那所以對佢情况一知半解，但知己知彼好重要

新疆

支持黨, 一切是為了黨, 黨是不會錯的. 萬歲 (其實稅只反映到基本薪金抽出來的稅項, 應該有超大量人民從不同途徑賺取工作以外收入未報, 包括國內人民於本地及海外地區所得利潤及工作以外金錢, 呢個部分先大, 希望中央正視

好撚野

交完稅重要面對人仔不斷deflate

仲要計埋lump sum 大陸樓私樓起碼80平方起。
前排有客樓換樓，賣左幾十年90平方老公房攞到五百幾萬，換同區100平方半新樓（非豪宅定位），市價約一千萬。佢個區按級別類似於香港荃灣沙田呢啲。

楊浦, 虹口呢啲
換返做呎價 RMB￥9290.3 / sqft
上海平均人工￥6378一個月仲要扣埋稅

一般人點Afford呢仲衰過香港呀

所以係咪社保當稅
社保好似由税局收

有無消息來源，例如新聞

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

而家無咗嘅盧灣區唔止添

再睇返香港美聯個Chart

新界區都係 avg $11,498 / sqft
上海呢兩區換返港紙 circa avg $ 10,200 / sqft

人工差一大截, 但樓價就差唔多
真正地獄

人仔咁高息都知伏
上年己經玩緊回血劍

送比領導買法拉利先

不嬲扣五金一險都無左20%啦
搵一萬得八千唔係新鮮事

你不如講水果豬肉貴到食唔起 呢個就最近既事

好似不嬲都有

不嬲亂加稅

未勃起前
90年代
試過市政府要籌旗
每戶交幾千至萬幾蚊稅(視人頭而定)
唔係取消你戶籍

笑撚死

咁下一步應該係好多五十九歲嘅人自然死亡

唔消費呀？扣分！

咁又唔洗 如果佢要改政策隨時可以改

但改完可能有人會殺撚左個退休父母

大大力揸乾人民 人民先會大大力反
狗共亡不遠矣

回血劍+電子貨幣 到時無限徵稅 共政府又可以刷錢

為國為黨付出好光榮㗎

殺撚咗退休父母咪無得免稅？
緊係留住條命唔俾飯佢地食啦而家呢代都係文革餘孽後代，點都遺傳到老豆老母啲無人性嘅

韭菜長大了 是時候割了

721,811

大陸果d叫社保 除左稅之外嘅嘢 當係供醫療保險果類

fake你老母呀

中国人交稅都係用返係佢哋身上

維穩費

研究完有咩睇法
年頭先話減稅， 而家又話加？ 無理由咁 on9

術士吸血回自己血，我希望共慘魔快 d 吸乾 d 人既血，到時等睇好戲。

大大力咁吸啦，支那

食草論都錯唔晒

你老母比狗屌緊

已fc 信不信由你

咁佢哋睇醫生真係好平嘅，2蚊搞掂
（但你要接受你睇緊隔嚟嗰個會裝你）

唔係加，係佢年中計返你頭七個月總收入，再按額嚟收返應收稅率。 多除少補。
因為年初佢係以較正常低的稅率去扣稅，所以而家多除少補返。
但成個稅階稅率係比去年低咗少少的。

秒哂

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

有質素既就吾洗落黎霸床位

沒事兒，沒事兒
中共知道解決問題最快方法係咩

上海獨立
滬港通

官迫民反，起義吧

啱呀 唔係覺得唔會出回血劍，但detail同人證(微博嗰啲)物證都冇，叫人點信

仲有個咩五金一險

都轉左好耐了期待共產黨快支爆

學人地歐洲國家既做法
但又做唔到人地咁真係用返係市民身上
即係變相打劫

up

層樓唔降 可以咩
經濟差 唔減價無人買得起
個市就無交易
咁樣仲衰過冧市 冧市起碼都有交易

當市民無工開 比唔到mortgage
咁銀行收番層樓
但又賣唔出層樓套現
咁銀行又點還債？
除非又係出大絕 印銀紙

口裡說不 身體缺很誠實

今年都降咗五險一金比例

知連仔好難接受大陸又減稅又減五險一金，俾個角度你接受吓。 因為經濟真係唔掂，想刺激內需，等啲人多咗錢使，去消費。 同埋其實真係減咗好少好少。

抵死嚕

印得多咪通帳

人地話佢印美金添

一定爆煲

做野都冇退休咁高收入

經濟一差就會落刀

莫財？

ok la, 黨自有佢既原因

我認真講你走黎屌我老母

岩呀 解決方案就係印銀紙去買樓

呢個稅制係上年已經講緊，據聞生效日期係19年1月1日定唔知幾多月幾多號
之後仲有產業稅，空置稅
無限cap水

We柒紅包突然要身份證實名登記
老西都唔要啦 有百幾蚊就咁冇得用